駐港解放軍車扮香港救護車（小心上錯車）

如果上錯ZG白軍車就包你一去冇回頭！睇車各位....

自推....馬路如虎口..出街玩要睇車！

搵過新聞，3年前已經講緊但早幾日都有Fd話見到仲有呢架(係北區醫院附近

有冇得去信消防處投訴？

(

推上報阿 蘋果做野啦

佢地自己都有救護車

推

推，721發夢喺中區警署附近見過㗎個樣好怪嘅白車

嘩屌..似撚到呢!!

我覺得有唔係問題
問題係架車同消防處啲車咁似樣
係咪應該嚴正正視下唔好俾市民誤會？
醫療輔助隊D車咪又係消防處d車咁既款，又唔見人地會唔改拉花，又唔見市民會誤會

咩叫似
唔同樣抄到十足十叫似
呢架根本係同一架

改左粒星？
如果係軍用，又唔直接用軍車款
司馬昭之心 路人皆知

乜匪軍唔係"救护"咩？

解放軍救護車一向都有，佢哋自己營運嘅，唔關消防處事，你架車咁似樣因為佢買咗消防處啲舊車

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

大家喺叫簡車嗰陣記得問埋個車褲先好收線
唔係就變左call洗頭艇

白＊

old news但都推

痴線

可惜依家救護仲未換哂黃車

上到呢D老解白車真係唔洗諗住有命落返車

一定要推

係 本身粒星係生命之星
跟住後來俾人嘈 好似話佢哋冇資格用定係話用途唔同冇得黐 焗住改

佢哋話批車係同消防處一樣規格咁樣買 所以先黐喎

推呀

大家不如一齊去信“查詢”下

CLS

消防講左會上防暴網喎？

唔好搞消防啦

請fc

push

Chi Lun Sin..

Wtf????

舊聞黎
但值得參考

所以消防署轉晒黃色

仆街囉 要推

我無野講

呢架車係政府買，然後送俾解放軍用架！
所以你有時見到有啲ZG，係政府規格嘅就係政府送俾佢用！

遲啲都一樣會見黃色嘅ZG

蘋果已報過

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

Lm
有冇消防 救護巴打可以講多少少？

九龍伊利莎白醫院隔籬嘅解放軍醫院都有呢啲救護車

康師傅同康帥傅嘅分別
正版係救人 老翻會死人

頭部中槍嘅義士唔會俾佢接走左掛

屌你老母 咁撚樣都得？

都話有消息，何韻詩Facebook講咗話基金幫緊佢

20160725

查詢下姐都唔俾

其實就都已經好幾年
你地坐左幾多年？

其實上錯車既機會都幾細...

光復香港 時代革命

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，時間有待更新，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

每天 不合作運動

屌 賤撚到 大家睇路

(超級Backup台)(721)上環+元朗

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

太好了

大家留意下 熱門有好多post都係5毛開出黎轉移焦點 講好多其他野 又唔講上環元朗5大訴求！！！！！

段片就係蘋果

727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

721蘋果live有影到三個解放軍喺架疑似消防車裡面行出黎 車牌都係ZG開頭

牌＊

屌佢老母臭系

cls

全民頭盔月

有用資訊永遠唔會嫌舊
有好多人之前未必知

上車一定要睇車牌！！
A字頭先真！！

癲架

嘩！
真係除咗o嘴唔知俾咩反應

起碼冇生命之星

好L大鑊
DLLM

叫佢油翻綠色啦屌

佢係有心抄，轉左黃車都可以照抄

我暈左仲點望車牌

舊你老母 睇車頭燈就知唔係舊款啦

送中借屍還魂

冇藍色章白色蛇棍

先唔講軍用應該要同民用有明顯分別
解放軍根本就唔係緊急服務部門
點可以用同緊急服務車輛同樣拉花

知道不是新news...但老翻白車一樣繼續出現鬧市，你知啦...警察都信唔過啦....而且今日唔知聽日事，尢其是而家街上大風大雨...出街玩好易跌親、撞親受傷，所以應該重新提醒巴打絲打.....受傷叫白車時，上車都要各自幫忙睇清楚先上！

Push

岩 巴打幫手入去推

有冷氣示威 無理由唔Like

推過一次唔該再推
見到幫手係熱門post spread
機場影響力大
Link:

［更正］7月26 香港國際機場集會

有冷氣示威 無理由唔Like推過一次唔該再推#kill##kill#見到幫手係熱門post spread#hoho#[b][size=6][red]機場影響力大#kill#lm2[/red][/size=6][/b]Link: https://lih.kg/1354831［更正］7月26 香港國際機場集會

全部人都要知，好撚恐怖

有冷氣示威 無理由唔Like

推過一次唔該再推
見到幫手係熱門post spread
機場影響力大
Link:

［更正］7月26 香港國際機場集會

有冷氣示威 無理由唔Like推過一次唔該再推#kill##kill#見到幫手係熱門post spread#hoho#[b][size=6][red]機場影響力大#kill#lm2[/red][/size=6][/b]Link: https://lih.kg/1354831［更正］7月26 香港國際機場集會

真係cls

白車 ZG
食屎啦仆街

上白車直送西九

頂你個肺，咁都得

咁撚大件事嘅同我推

要多啲人知

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

光復香港 時代革命

補source：

2:31:17左右

推 警世

推 小心！

舊聞但 照推

光復香港 時代革命

屌你老母
仲有幾多嗱咋招呀屌

嗰日我地開左路比架白車行，但係我同d friend都覺得佢個樣怪怪地，同埋嗰時佢行個路徑好奇怪。
之後就喺youtube見到講解放軍假白車嗰條片。

片同圖都有撚埋

推上國際

香港好危險

痴撚線

直接送中

秘密送中

送中白車

《警世》網軍帝吧正式進場帶風向 明修棧道 暗渡陳倉

搵消防幫手

消防車都有埋

記住救護車一定係a加號碼

上咗車之後就會人間蒸發

白車都有得假

唔肯定，係個樣同平時有少少分別，需fact check

認住ZG

呢個一定要推
好危險

push!

好難分

痴根
荒謬社會屌那星

Cls

推！

pish

2016

上車前一定要睇車牌

點解唔搞得呀 去信問下都唔得

屌你老母救護車都造假, 強國冇得救

Gg

屌你老母痴撚線

on9

嘩屌 推

被參觀軍營見過
屌佢老味 真係似到十足

唔係區區都上架
港島同ssu應該就長期上咗

有時係個區有遊行控制中心先會要求佢地上
例如上次遊行去西九就全個九西區既救護車都上晒

總知就睇車牌啦
消防處救護車全部A字頭
消防車全部F字頭

2:32:29

擺到明係想fake人
支那有乜做唔出

不如轉埋ZG 紅綠van啦 DLLM

有事要報消防🧯

真係好賤

重傷比人推上去 都無計

仆

Up

哇屌
大家睇路

推上nows、有線！

推 痴線咁都得

聽講解放軍係唔使遵守香港法例

diu

光復香港
時代革命

未轉晒

推
屌你老母支拿人

屌佢老母啊

比多啲人睇

係咪代表已經有義士上錯車

咁都可以改顏色改字句啫，快撚的收復釣魚台啦諸多藉口

如果背後係寫 特別支援，咁會係ssu車

呢架係屬於老解嘅救護車
啲色一鳩樣係因為同消防署搭單買嘅

光復香港，時代革命

嘩屌,咁都得啊
依家連救護車都做得假?

推爆佢

推，大家小心

記住車牌係ZG唔好上。。

一上車就要講支那話

希望大家上車前睇清楚車牌號碼，救護車嘅車牌號碼全部都係A字頭開始

絕對無例外，側邊亦都會有生命之星，救護車號碼，消防處logo喺度。

同埋救護員必定著白色衫（除咗橙褸），消防同事及救護主任會著藍衫，膊頭都會戴住印有消防嘅膊頭，希望大家唔好隨便上錯車

香港人加油

你嘅舊同我嘅舊唔同

新買車已全轉黃色

仲有提提你救護車嘅平均年齡係唔超過四歲

如果無知嘅唔使伸個頭出嚟柒嘅，好聲好氣問下先

唔知真定假，做得軍人就堂堂正正，要扮車仲要用嚟捉市民，咁撚鬼鼠，講出去笑唔笑死呀

未 facelift 嘅車都未退曬

推

重要資訊黎

屌你老母 如果係真既話 係咪想迫到市民上白車都唔敢

講咩都冇用，唔識油過其他色？

有車一早退咗啦，啲車一舊就賣，俾你揸fit都唔會一日一次過換曬得啦係咪啊，梗係逐批逐批慢慢換

救護車冷知識

Cls 出街睇車之餘仲要留意車牌

大家享用緊嘅救護服務平均車齡只有3.25歲

橙色定白色

應該報俾歐盟聽

其實國際既救護車version都係差唔多, 解放軍97果陣本身唔想咁揚先做成咁樣

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

仆街, 好撚驚WO, 示威者隨時捉返上去

冇。。因為佢冇用消防標誌及生命之星

幾年前上晒報啦！2016年架

Pish

唔係抄。。係直頭搵政府物流處幫手買！政府物流處照幫佢用消防拉花但唔上消防logo....後尾見報先轉粒星星

q

哩個時候散返三年前舊料出嚟
冇圖冇盛剩係靠口述

明明元朗恐襲之後大家都呼籲有事搵消防同救護
而家咁散出嚟大家又覺得好有道理要留心眼乜乜乜

嘩，痴撚線

ZG 個部2016年就有
facelift 就2014先開始
2 年就換？

堆

727元朗

親，這是我們最新爆款綁架神器
你值得擁有

屌你呀！而家咩時勢...乜撚嘢事都有機會出現， 雖然呢單新聞已經三年前出過，但到現在架老翻白軍車依然在街頭走來走去.....就係大家經過個幾月抗爭，香港消防仲係直得大家信任嘅部門，因此就可能在疏於防範底下就比強力部門有機可乘....太平盛世時緊係安全啦....但如果日後再有21/7晚的西、上環情況出現，你肯定上個架是香港救護車？拎番出來講就係提醒大家小心D、隨左自己仲要幫身邊人睇清楚先好上，五大訴求係重要，但巴絲打嘅生命安全亦至為重要呀...屌你! 你咁撚樣講似乎你係五毛多D喎！玩分化呀？

認住ZG車牌白車

癡線，乜撚嘢都假，賤格到呢個地步幾時比天收啊

推 CLS

要send俾歐盟睇睇了

屌想推條仆街落街

車就一定真，但係點黎自己諗下

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

Cls咁都得？

係咪呢兩架

五大訴求!
光復香港 時代革命!

救護員親戚：
ZG車牌都唔知係邊個部門幾年前都已經講晒，解放軍駐港部隊在香港用既軍用急救車，係托香港買係香港用

有架白車唔知想去邊，個陣無留意車牌無諗咁多，
我地連拆兩排鐵馬陣，佢最後兜個圈又走左，
其實佢一開始U turn就走到，唔駛等我地慢慢拆

見到個司機黑黑實實，中年阿叔樣，
樣有d似大陸人，所以幾深刻

唔知巴打係咪講緊同一架

lm

上左呢隻白車有乜下場

個內籠係點既呢

真係好撚荒誕

慘撚過死

你有冇聽過救護車用咗六個月就打咗柴

香港嘅救護服務係你想像唔到咁多，每一架車嘅行車哩數一個月有機會多過中港貨櫃車

強烈咁呼籲大家切勿濫用救護服務

幫手推有用post

打柴你買唔買？

癡撚線

唔係掛 真係一國一制

Pushhhhhhhh

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

成身可以捐嘅嘢都可以捐晒
多謝為領導服務

洗頭車

大把人買，政府嘅打柴啦其實好高水平，基本上幾個零件佢哋唔係好想整就會打柴

頭先1731係上水官立中學見到

Sorry for 低質

五你老母毛
你係P牌我唔係

架車有咗幾年 明明蘋果幾年前已經有報
612到而家冇聽過白車消防有問題
元朗單嘢之後個個呼籲緊有事直接搵消防同救護
仲要成個post即刻有人附和話乜乜見到有㗎白車怪怪哋
咁多直播咁多人影會一啲問題都feel唔到？
仲要個post已經有人吹緊風要投訴
邊撚個分化緊呀屌你老母

你話提高警覺係啱
但唔該你都要留意返而家統戰同五毛周街係
成個post講啲唔講啲先最危險

應該係

又ZG

3年前有問題出現，3年後都仲係咁，證明問題冇改善過啦

唔係整 應該係逼消防俾一架佢

軍營入面有救護車、消防車㗎

電影變成事實

點解4年咁少 係唔係平時過密出勤？

使用率太高，唔夠車用小故障都廢事整

唔好上錯

727齊上齊落 唔好落單

push
see you at 721

仆街

齊上齊落 唔好落單